港台,演講,930,鬼妹,無波有樣,走喇沙!

有無人知係咩國際學校,好想見吓真人咩樣...

好勁, 我連中文都未講得好

我見佢講得幾中肯...雖然唔知佢想講乜撚!